好L正粗口財經

呢條友好L正

有無人識佢，個group有人問鳩佢係邊個

係就好 上曬岸鳩up

唔正咩？